今晚去元朗食糖水

【增援 -- 請到現場支援，現場朋友通知大波man 已經出現！】

暴徒惡行觀賞會 (元朗)
日期: 七月十六日
時間: 晚上七點九開始，十點完結
地點: 元朗鳳琴街公園

影片播放內容關於由 612 至今香港警察對和平示威者濫用的暴力。希望畀元朗街坊 (師奶長者) 一個cctvb以外嘅content source，同時能夠維持社會怨氣。因擔心有藍絲廢老搞事，所以希望手足們可以出席幫手。

大波man source by 老豆搵仔

我冇野講

Push

拍片保平安

沙田，sor

今日大家都忙，係附近覺得口痕可以去食下糖水就得

沙田都忙緊呀

大波MAN一出手, 打撚到佢殘廢都唔好撚報警

圖都無張？邊個攪又無，點吹雞？

set場ing既相 source from

唔理衝唔衝 721金鐘

手足唔好去元朗，無牌想搞有牌黑社會，然後懶落手足到

最驚係搞到班細路，無牌果班搞到細路既話，我驚到時唔止有牌果班出事

請以吃糖水既心情去，以防萬一姐

推

講真無牌係呢個moment撐下警收維穩咪算，搞臭自己個朵隨時拎你地去祭旗救有牌，傻的嗎

2108 暫平靜

2109平靜
大波man唔見人

雞地有新B仔有松記，手足一齊黎食啊

21出金鐘 唔去送你終

B仔唔係執左啦咩
不過附近另外有間糖水好似唔錯
係清bar隔離